# Новое задание

## Чтение

Сравнительная_политология_сегодня_гл2.pdf — Алмонд, Пауэлл, Стром, Далтон, сокр. пер. 7 изд.  
smorgunov_ch8.pdf — глава "Типология политических систем и режимов"  
ТиИПИ_гл2.pdf — "Теория и История Политических Институтов", подглавки 1–3.  
